各位連登巴絲打, 撐盧斯達定陳雲

正皮=盧斯達
負皮=陳雲

兩邊都唔撐

兩邊都等睇食屎

唔係盧斯達同陳雲之爭
係世俗派同原教旨之爭

一個就黐線佬扮上帝，一個就MK仔扮有病呃課金去旅行，你話呢？

不過前者其實好少少，都係鍾意批鬥自己人，自我滅亡，後者就醒少少，識得週圍去搵人埋堆

係老狐狸扮痴線佬

我覺得做得一個精神領袖，係有責任enlighten你班追隨者，而唔係煽風點火鼓吹佢地向歪路行